睇返多次那些年發現沈佳宜根本就係依家啲港女娘娘囉

人地柯騰為左追沈佳宜而改變自己努力讀書
就算發生地震個日第一時間諗到既就係沈佳宜
係沈佳宜聯考考得唔好個時 人地一個電話
就9秒9飛出去
自己畫左件衫送比佢 唔係好中意一個人 就唔會花心機去diy一樣野比人
點知沈佳宜同柯騰嘈完無耐
比個肥仔講幾句就隨便認承同人一齊
完全將柯騰咁多年既努力抹左去
那些年根本就係娘娘與兵仔既青春電影

條女好清楚收兵好過嫁人

其實成件事係點，得佢兩個當時人知姐，我就覺得比女飛姐，鼻屎咁撚大件事都要寫本書出黎、仲要拍埋電影去唱衰人好撚小氣囉，仲要用埋真名，條女真係多得佢唔少

沈佳宜
能讓原名柯景騰的九把刀犧牲8年青春亦無悔的沈佳宜，真名沈佳儀，在國立台北師範學院畢業後，擔任台中市大肚國小教師。她沒有再為柯景騰留馬尾，電了一頭鬈髮，依然眉清目秀，絕對可跟陳妍希睇齊。婚紗照中，薄施脂粉的她透出淡淡氣質，難怪九把刀認定她是世上最美麗的新娘子。《那些年》上映後，校方稱沈佳儀因家庭因素，申請停薪留職一年，陪丈夫避走內地。

《沈佳宜真身》《那些年》女主角沈佳宜的真身──沈佳儀，的確氣質非凡。

玩鳩到人連份工都差d無埋

條女無飛過佢
根本都無一齊過

即係咁講呀，當九把刀自作多情又好、乜Q都好啦，後生仔女情情愛愛既野好撚少事姐，洗唔洗玩到咁大先，用埋真名黎爆大獲

所以果陣九把刀比人捉姦，同個女記者開房斷正，搞到又要同現任女友分手、又要出黎道歉，睇到我幾撚心涼呀，當年唱鳩沈佳宜，今日你咪又係勾三搭四

其實明顯佢自作多情
一個女人如未同個男人一齊又找佢訴苦
即當佢係姐妹，咁點會係鍾意佢
係鍾意佢就一早一齊，點會二三下同其他男人一齊

覺得而家啲電影電視劇成日抬高女性地位

夠nigger高? 大家都有老母生，女性比人歌頌好應該，但係nigger除左屈人歧視、迫人係影視作品講大話仲有咩貢獻?

當你幻想果個係九把刀 所有劇情都會變得正常
如果係柯震東 應該屌左沈佳儀唔知幾多獲

其實書講佢地2個關係冇咁明顯，但係電影做到出哂面，條女都好似唔知咁，先令到樓主咁唸。

書入面佢無咁專一，追既期間同左第二條女一齊架！

好明顯自己鍾意嗰條女隻豬俾個肥仔friend食左囉⋯

你又啱
果然your face your fate

咁咪唔值囉

一，小說唔係電影咁，電影改左好多。

二，九把刀好多小說都有用真名

九把刀好似有徵求過沈佳宜同事先係戲入面用真名

細過比女人玩完，大過有本事玩返女人有乜問題？

上面有講，套戲上左之後沈小姐差d連份工都無埋，要避走番大陸

細個比女人玩佢鳩up姐,
大個佢真係比人影到有證有據

沈佳宜唔揀柯騰好正確
走去偷食女主播既垃圾

玩完要死狗咁出黎道歉有幾本事呀
到佢好似洗米華果種玩女人先出黎講啦

根本就係，唔知有咩咁感人

利申：當年陪人去睇